台灣最旺既討論區係邊個?

想睇下台灣人平時傾開咩多

Ptt

佢D分區好似好亂咁

睇你係咩族群

高登/連登仔：ptt
正常高中/大學生：dcard
正常中老年：Mobile01